藍屍文革式篤灰正式開始！！！大家入黎諗諗計

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

好人好者點會去支那啊？
傻閪藍絲用下個閪腦啦

To mon post 支那垃圾
賤種狗們
不要繼續打飛機了
一直說要出解放軍到現在還沒出？
只剩張狗嘴
快點出啊 支那狗 連坦克一起來
什麼14億人有多強大
跟本廢得跟狗屎一樣
我在香港等你們過來吠
雖然狗糧可能不夠多

佢地係叫人係現場影人大頭send上中國wor